香港邊有得買g27

g29差唔多3000蚊
想搵下香港邊到仲有g27
二手都殺

Fb ps4 page

高登商場

岩岩行完唔見有
邊間有賣

師兄想幾錢收

1000蚊

留tg傾

有意，@tszbb